如果當初禾確特係跟哥迪奧拿

死得仲慘